無著過校服拍拖＝無青春

今日有個識左好耐嘅朋友咁同我講

男校笑而不語

無青春囉

駁唔到

屌你咩

無著過校服=無春青

是但啦 有冇都一樣 心態一早唔撚青春

羅定偉